戒了菸 我不習慣 沒有你我怎麼辦

當初不斷接近我既係你
嗰陣我忘記唔到之前你對我有幾恨
所以對你好冷淡
我一直都好想同你變返以前咁 但我同時又好怕 怕有一日 你又突然離開我
你可以即刻搵到其他人代替我 但我唔可以 每日都自己痛苦咁過
你明咩 我變到無動力去認識任何人 無動力去接近任何人
你唔會明 無左我 你就搵第二個人陪你
聽人講起你 我個心都會痛
人地話我知 你有男朋友既時候 我覺得個世界停頓左咁 比唔到反應
你話唔信我一直都仲係鐘意你
中間的確有個女仔成日陪我
因為佢好似你咁陪我打機 睇劇 傾電話傾到訓
我當左佢係你咋 嗰排我成日諗返起你
但我始終當唔到佢係你 我就同佢冇聯絡
我一直以為我已經放低到你
直到有一次發生左啲意外 我好驚
我走遲一陣 我可能已經燒死左
嗰陣我個腦只係諗到你 諗到好多野曾經應承過你既野未做
我先知道 原來我一直都放唔低你 仲係好愛你
仲記得當時你同我講左一句 咁大件事 打比我呀嘛 傻瓜
之後我地開始變到好Close 好似變返以前咁 我好似忘記曬以前你令我有幾痛咁
直到有一日 我怕我地再係咁落去 到有一日又悲劇重演
呢個時候你同我講 其實你一直都鐘意我 以前既男朋友只係當佢係我既水泡
我當時信你架 信到十足十 放心同你一齊
你不停講你幾愛我 幾掛住我 講我幾遷就你
但最後結果都係一樣 分手既時候你仲要同我講 "我唔肯定係咪鐘意你"
呢句野 係我個腦環迴立體聲每秒鐘不停播放
琴晚我打比你 問你係咪同返ex一齊 你答我"未" 而唔係"冇"
咁即係代表你同返ex一齊 只係時間問題 你猶豫幾時同返佢一齊啦
接近我既係你 話鐘意我既係你 話想同我結婚既係你 想一生都一齊既係你 講唔鐘意我既都係你
我真係分唔到清 到底呢個世界 係咪所有人都貪一時之快而亂講野 最尾傷害完人
拍拍籮友走左去 返去ex身邊 好似從來冇事發生一樣 你就封曬我所有野 開開心心過每一日
我就自己難過唔開心 發曬矛咁想搵你 仲記住所有日子
你成日講你個ex當街打你大聲鬧你 成日對你冷冷淡淡
仲會偷偷地搵其他女 佢騎牛搵馬咋 白痴港女 人地溝唔到女返轉頭搵返你 你就上當
你估佢真係鐘意你呀 想屌你咋
條路自己揀 仆街唔好喊
唔好第時同我講你好慘好唔開心 你唔抵可憐
唔好等我放低左你 你又返轉頭搵我 我就算鐘意你 我都唔會再為你傷心第三次
雖然唔知你會唔會睇到 但如果你決定同返ex一齊 你呢世都唔好搵返我 我當從來冇識過你

Toolong

打打下唔經唔覺
sor lor